全城掛習主席頭像

所有人都要表態示忠

跟住掟幾十支鏢插佢

全民DKLM就真，開坦克入黎丫DKLM

依招ok喎，仲要揸住國旗，見親外國人就屌佢老母，等全世界都知香港人愛國仲癲過小粉紅，仲要有強烈排他性。

（毛主席教你搞革命）毛語錄：革命是暴動 是一個階級推翻另一個階級的暴烈行動

買埋本毛語錄穩陣

全世界怕左香港
真, 攬炒

其實15年後有出現過 真愛聯
唔知fb仲係唔係到
就係玩同一樣野

有得玩喎 佢有佢扮手足
做愛國撚又冇得拉人

掛老毛頂唔頂到

網典都有link 一search真愛聯就有
好有noise

推

No, 係搵主席陪你練飛鏢

我掛咗佢對家 ： 江澤民

佢做靶

加速讓港豬體驗中共特色生活
一定要將紅色推向極至，配合中共順勢推舟

要搞到班友開始驚